有邊個惡毒得過林鄭?

完全係火上加油

專家食屎啦

廿一世紀偉人啊

如果我中咗招
可唔可以叫個專家出嚟
俾我吐啖口水入佢個口
都唔一定會感染架啦

我唔撚明佢logic起邊

佢話佢話佢話佢話佢話

佢話佢話佢話佢話佢係專家

唔一定要戴咁佢又戴？

其他香港專家佢唔撚聽.聽過海外既

push

想害死香港人

大巴大巴車落香港防疫專家度
叫你地可以唔駛帶口罩

屌你老味.真係要佢落台先得
完全係奶共既行政長官.香港人條命慘撚過死

越戰越勇

唔怪之得綽號好打得

越嚟越反智

可能因為佢要運口罩上大陸，所以叫香港人唔好戴

支那專家

叫佢D 所謂專家 唔戴口罩去武漢7 日

間接笑鳩啲市民搶口罩 隔岸觀火

叫佢同大陸人講囉

我無屈佢.佢真係咁講.
我真係輸

食屎啦林鄭

沙包 任屌任打 無反應

岩岩無線又播左一次

你又口罩更係咁講

如果傳去支那
佢會唔會比人屌爆
唔撚係正常人講野

咁佢戴乜撚嘢

屌你點知的

習近平

返去睇港人講地/hkgao/save hk
仲有藍絲kol albert ip
你就明佢logic係邊

仲睇tvb？

到撚左今日仲係覺得係因為班官無能而唔係成個制度有問題咁仲可以講咩

高永文呢D一入政府即時變深藍完全冇哂良知,梁卓偉要跟隊唔載得口罩仲要夾硬講載左講唔到野,你盲知道根本唔係無唔無能係個制度令擦鞋奶共容易上位,成個制度令劣幣驅逐良幣

可惜大部分人仲係刮係識得講班官無能,好似換左人就解決到咁撚樣,冇計架,一日未夠痛一日都仲係會咁,班官根本唔撚係為香港人服務點撚解大部分人仲係到EXPECT佢會做對香港人有利的野

點解無記者問

貿易戰如果習大大搵林鄭做領軍人物
而唔係劉鶴
我諗支那應該唔洗輸咁多
分分鐘仲可以反cup美國
林鄭做特首好大材少用

邊個專家，有冇名

有一個惡毒過柒婆： 甲甴平

林奠報復港人

惡毒女人 千古罪人

佢話世衛講

佢仲要話自己有CSi口罩戴好威威，你班蟻民一係唔好出街一係等死

佢完全係再世毛主席
689都唔夠佢黎

一日共產黨管治,咪又係要聽佢支笛

你敢唔敢叫個專家講唔洗帶口罩
唔敢就收皮啦林鄭

On9 林鄭

全球唔封鎖中國香港，係穩定唔到自己區既疫情，只會不停消耗口罩。
真正解決方法係封哂香港同中國，處理完自己區先再送口罩黎救人。

國際戰線：求國際封鎖香港

因為佢上訴緊 禁蒙面法 囉

好撚好笑.佢話停左學咪少左用

到呢一刻為止
佢考緊第一

上訢緊無理由叫大家戴口罩，會影響成功機率

禁蒙面法大曬

最痴線既賭徒係無得輸....
一日未爆發一日都唔會面對現實
佢已經係祟禎.日日訓幾粒鐘然後又落唔到台
手下成班膠官又叫佢頂住無左條後路
最後祟禎攪到要去煤山上吊
而北京爆發鼠疫,百萬人城市存活率不足三城
李志成領軍下北京

佢上大台
冇人係佢對手啦
美國應該可以就亡國

引述專家指 不一定戴口罩

但制度都係人定的
針對翻正確既人無問題

奶共既野邊洗logic架

sor 借個小位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

而家啲入得場嘅記者都filter過啦
今日得蘋果叫稍為尖銳到少少

林鄭你到底幾時死
我日望夜望都望你快啲死
仲係死無全屍個隻
真係望多你一眼都食唔落三日飯

有能病

冇，佢落硬地獄

Why Tvb

真係好仆街 除咗唔比人傳染
仲要係如果你有病都唔好周圍傳
仆街專家

如果封左關
14日後唔係高危地方的確係唔駛帶
封關啊 屌你老母

佢講得呢句.你真係發撚緊夢
佢一定唔會

唔係講笑我啲親戚真係喺到話 政府都話唔一定要戴

自己又帶，上樑不正下樑歪

害撚死人

疫症唔算好可怕
可怕既係人禍

佢真係好撚仆街同涼薄，頭先記者會講到果單偷口罩被捕的case, 佢係冷笑之後再講政府有適當措施防止CSI口罩外流
究竟要幾咁仆街先可以笑得出？明明係一宗悲劇，而呢單悲劇的原因係因為佢的防疫垃圾措施導致
聽完真係好撚嬲

簡直係焦土之母

專家食屎啦.JPG

專家叫你封關你唔撚柒封？

林奠完全上天俾香港人既考驗 你過到死唔去先有能力係國際上立足

佢玩單機架嘛

成個班子都on99

Push

咁佢地又做乜戴口罩

下世做狗都唔掂呀 林奠

好撚興奮AR!!!

啱聽先係專家，唔啱聽當發up瘋
香港果班對林鄭嚟講全部唔啱聽

人地西班牙流感都識戴口罩
你叫人地唔好戴

專家話唔洗戴口罩，林鄭你又戴

班子中國用字黎
其實應該叫內閣

Cls

佢到底有幾多火水存貨，點解半年嚟可以不停用火水救火
呢個毒婦唔係普通嘅賤格陰毒

攬炒第一

叫大家唔駛戴 不過佢自己就一定戴

小學雞總理仲話用中醫醫添, 應該好快會引入大量支那中醫
大家自求多福

攬炒之母(唔係講少)

加強教育叫市民唔好帶口罩

總之不幸中招嘅話，大家知去搵邊d人報復就得啦

唔好唔記得港共有條禁蒙面法仲上訢緊

On L 9

冇話佢會
只係帶出佢唔封關就全香港攬炒
唔夠口罩 學生冇得返學 全世界減少出街消費 甚至唔返工/在家工作 減低生產力 有錢冇錢都一齊攬炒
真係攬炒之母

首先佢地自己唔戴囉

邊個專家

除左世衛
美國疾控中心都咁講

簡單講，係口罩對阻隔肺炎病毒冇效

所以未無限換人換左廿年囉,改善左未,根本不停針對香港班官係咩都解決唔到

而家無人針對中共咩

[合法罷工 ， 助己助人] [送你的命給狗官] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

有呀 1成深黃囉,大部分人仲係屌緊班官無能

點解佢自己又戴

你地咪唔撚好帶囉
嘔返哂啲口罩出黎呀屌你

希魔都唔夠佢抽

仲有人睇無綫嗰下先痴線

如果林奠生在希特拉當道德國年代，佢可能自薦負責游說猶太人入毒氣室，撳完制跟住在鏡頭前，狂流鱷魚淚……

其實呢句可以post喺藍屍fb page

叫廢老唔好用

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

雜種

總之咪同你開對
你講前佢講後
你講上佢講下
廢老係咁

面皮夠厚先做到

賤婦: 你地人人都戴 每日就消耗幾百萬個
用哂咁我用咩?

柒婆話比我地知 原來北韓、俄羅斯、澳門、台灣都對中國人民無感情
全世界得香港同中國血濃於水

啱佢聽咪話專家，唔啱佢聽咪廢話，已經有周永新教授呢個前車之鑑

專家只係用黎幫佢創造合理性嘅condom

賀一誠全國政協添啦，奶得黎都起碼要有D政治智慧卦！邊會似林鄭日日同市民鬥氣

先一定要港獨先得，換湯唔換藥係冇撚用

佢根本係心理變態
落台之後要跪地道歉再坐監就差唔多

好打得係串佢 好勇鬥狠

意圖諜殺香港人
串謀詐騙
公職人員行為失當

夠佢坐到壽終正寢

佢根本奶到人唔似人
鬼唔似鬼

係，果時係肥龍許仕仁串佢專辣火頭以一打十又成日兇返老細轉頭，為之「好打得」，絕非讚美

咁咪繼續做港豬囉,重話時代革命

最毒婦人心

屌

點解重有咁多汽油彈發生? 知唔知代表咩?
可能係一班手足話比黑狗知佢地仲係到，
提醒香港人知五大訴求未達成呀！！！

解散警隊 #強姦 #新聞 #真相 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

個專家係咪叫陳馮富珍

咁應該叫班警察唔好戴口罩
以身作則

林鄭意思係要加強教育香港人
人總會死何必執著於戴唔戴口罩
計較生命長短呢
和應下醫院管理層既說話

五妖禍港，武裝革命

［重溫數字］香港年度人權狀況回顧

仲坐監學靚坤話齋講左冚家鏟就要冚家鏟

CLS

句野係條柒婆戴住口罩講